見到d 連登仔對住個加密功能打哂飛機就好笑

連登依家連小學生都申請到咁制, 有同無有乜分別
成班仲係度接龍

又話繼承hkg+,
點知連hkg+ 基本幾個最仲要功能都無,
間公司5個人搞個app 都搞咁耐

連登起碼有一半係新會然
加密都冇意義